[大戰持續中] NBA 2017~2018 季後賽討論區 (31)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

提提大家unblock返二哥啦

二哥都會開po

二哥

佢整體黎講都係想傾波

二哥好慘

咪撚jer住

仆街到你

post bar

贏左我買埋jabari黑色球衣

Oj換走Baynes

bledsoe....

鹿in6

筆掃都有明星雞

其實艾榮係咪存在係綠軍球衣心裡

佢決定留返係個邊

富仔係又傷左定點？

球證睇到都唔係幾好意思

終於開po

廢

純粹冇得出

唔夠歷練唔出佢

Horford! Big shot!

少帥屌緊啡

rozier first step唔差...

冇睇 屌奶星字母出得8次手

贏到個勢了 好大機會保著主場

細mo 第四節好clutch

拉極都拉唔近，算了

樓上條link好清

有聰明條防守再提升一個檔次 期待下場兩隊80分都唔過

J brown

bledsoe

brown

JB

字母呢球有運 不過佢撞落oj度自己彈返走

筆掃關鍵3

明仔

邊條?
REDDIT?

smart classic

球證好似偏幫鹿咁 見到啡唔入先幫雞

Smart靚補防！！！！！

smart仔一出返真係好得唔差

molamola

Brown 好撚勁

鹿教練都偏幫塞啦，是但

呢球好靚

打

pnr完

tatum傷咗？

有咩?
定係有smart唔出佢

%^&%^&(%$&%#%#^

炒ft

又有雞 屌你球證 買好能大鹿

唔係響左先射咩

horford e球好似出手個下已經超時 咁都冇吹

全場都叫rozier俾bledsoe知道係邊個?

冇態,出smart

冇replay?

Smart!!!又一次關鍵表現 一已之力令球隊搶到球進攻籃板

呢隊塞
如果榮縮趕得切出返
塞保底東冠

shot clock都唔吹拉

屌奶星渣極一把打落病閪到

好撚黑...

留得住聰明仔再講

字母發爛炸

我講今季喎

黑到咁

shot clock過撚晒都係塞波
仲話ref幫塞

睇落似想吹到塞贏波輸盤

屌，殺人咩

係球證D雞真係好差

放細mo 加薪俾明仔

收左league點能樣出得切

點建熱火習慣性 第3節斷電......

熱火有三個正選0分

@蜘蛛俠 還有戲唱嗎？？

但係佢好似D MK想開拖又行開

咁都係一個t

本來又想屌九聰明,但係咁都俾佢交到粒波

痴線咁都唔吹FOUL......
球證傻撚左..黑到咁

上場bos up 1 point啡比人打手冇吹咪又係咁

你唔係話ref幫鹿咩?

咪係

今季ki無可能
傷口細菌感染

又係聰明仔 今次運都有埋 搞定了 塞3:2鹿！

有smart係唔同d

唔好叫brown 啦，改名叫black

Shot clock violation d咁冇爭議ge波都夠膽亂吹

Smart!!!

middleton 可唔可以tmac 附體

塞-3.5 提先睇落似想塞贏少啲

彈出彈入彈出彈入彈出彈入彈出彈入彈出彈入彈出彈入彈出彈入彈出彈入彈出彈入彈出彈入彈出彈入彈出彈入彈出彈入彈出彈入彈出彈入彈出彈入彈出彈入彈出彈入彈出彈入彈出彈入彈出彈入彈出彈入彈出彈入彈出彈入彈出彈入彈出彈入彈出彈入彈出彈入

而家先再replay
唔好再遲啲

球證呢D老屎FK係咁

好中意睇horford射罰球

好老大哥好穩

Horford今季其實成季都打得好好,完全俾人忽視

點樣彈出彈入法

但係炒1球

邊個post先真

我唔知有無睇錯,我好似聽到個鐘響,但係籃框shot clock燈未著

二哥果個

game ，唔睇了

唔....二哥開POST唔知認唔認真好,都係呢邊傾穩陣

你頭先又話偏幫鹿，然後又話其實想塞贏

頭先replay左
燈著左粒波未離手

你知我知佢都知
係唔吹無計

綠軍都算係咁，
分分鐘個陣仲殘過刺

支持樓主

觀點角度啦，球證係鳩係事實黎

但打手都可以話冇爭議架，咁係有就有架啦

你話charge block呢啲就真係大爭議姐

鐘響同計分牌顯示唔一致 望唔到現場
鹿球員無大反應
遲啲睇replay

middleton咁撚準

middleton,無野講

球證掌管NBA唔係新聞..

無大反應
無屌撚爆球證姐

肯撚定依加都勁過刺

活力贏十倍啦

下...平時打手唔吹都無咁靜啦

Sor 講得唔清楚 想講盤

計傷者係殘過刺既

Smart d防守真係好好

人腳都唔同 刺個陣係同熱火比

rozier> mills

屌啦

天賦差距

今日啲layup勁到

兩個no3 pick都無得比

Dragic 完全擔當唔到進攻大任

rozier 完美接替做左新irving 啦

少帥最成功係守字母既play 做得好完美
老實講一㩒唔到字母，綠軍根本差幾個lv

成世最好波咪打馬刺果場

出wade救世啦

37號新仔係勁既，真係body守到

放心 追得返

贏歐國盃都好撚勁

唔巧燈pls

屌你老母 成日斷電

屌 蜘蛛俠串完塞串完馬刺就潛

垃圾Dragic 咬住個比分喇

winslow

仲打柒simmons

Horford & OJ 加埋聰明仔頂下中間頓 防守比起前4場提升2個檔次

吹大左?

唔好再用檔次得唔得

76人係咪唔識防守 咁易空比個9號切入去

隊波根本唔係靠隊中大將拉起 冇左都唔會話輸好多 係得分荒果時冇人step up到

其實76人件波衫本身係咁既色定因為塊地板搞到咁
好似著左好耐 霉晒有D黃黃地咁

病閪4犯

下個post 可以改[勇士76人晉級]

無洗衫

Okay 無下次 下次用Level

係 又話我塞倒水

係咁嘅色 買左件 著出黎個個都話黃黃地嘅

笑死人咩

件city edition 本身米色架

意粉有邊次射波喺唔off balance

啲錢用晒去醫療. 無錢買多幾件衫

level得，層次得，高兩班波都得

我都係咁諗
好似著左幾年啲汗漬洗唔甩發黃

mcconnell

呢D傻鳩係咁架啦
好日唔睇波一睇就鳩up
我都想知有邊個吹刺

Cap咗圖召喚佢又唔蒲頭

算啦,熱火咪撚打啦

呢度唔叫有人吹過 懷疑佢繼咗wifi幾年

binc冇圖點得

今年無左Kawhi邊個吹奏呀

原來係米色 咁就合理好多

如果wade真係退 佢已經打完最後一次主場

鹿會唔會打到7場

叫油頭做野

係,不過應該唔會今年退

Heats個新仔中鋒 個feel好似猴活

有牙

又炒罰球 屌你地想點撚樣

Bam adebayo?

兵敗如山倒

係

咩

今場贏咪仲有得打多場主場

唔只個樣同體能,ft一樣咁廢

外型似但差好遠

tj 好正

Winslow

我頭先睇都覺得好似

Winslow 呢個Heats曾經既希望

要埋刺個個圖得唔得

平行時空...

如果佢有魔術猴咁勁
我諗依隊熱火分分鐘今年東冠在望

唉 好掛住bosh 有bosh 既熱火已經唔會咁撚on9

難啲喎

錯字

屌琴日爵同今日七六個d球證係咪未吹過playoffs

外線咁既火力邊度得

已有相證實3個球証都係ON撚9

ojeyele 守得好好

76學咩人射手感三分拎尾彩
正正經經打埋佢得唔得

依家打完review有撚用咩

夠大隻夠靈活夠勤力

就係review個時引人屌佢跟住吹t

咪搞佢啦 佢打打下死左無人揹得起
仲要咁岩兩個月前先有個 g league打打下死左

班射手剩喺識off balance射波

無個準， ellington 到左playoff 現哂個gap形出黎

e0ton下年入76有無得諗

當年熱火3巨頭 落後30分都追得番

依家得番幾個龜頭

但係贏緊廿幾分都輸得返

冇人守到魔術猴
穩定2分
+埋 金毛仔 一內一外

Whiteside+Winslow+長毛

不嬲都只係2線

屌 幾點呀 唔洗做咩
講下睇法都狙
塞倒水係經常事，講經驗姐
刺吹大係我唔岩ok？唔應該套埋出面睇法入lihkg

贏慢

仲有final 最後幾分鐘贏緊小牛15定16分都輸得返

Mb好好丁

Dragic 真係好大責任

完全撐唔起過熱火既進攻

其實呢隊熱火先係岩westbrook打

MB出場都唔出白邊?
白邊係唔係已被放寬??

利申: 無乜點睇熱火

爆丸

白邊真係 唔知做乜9

防守可以
進攻廢到仆街

做咩提龜個名

訓左無睇, 塞倒到點?

跟唔到人 守唔到 攻唔到

好撚傷心

Wade個眼袋勁到

如果2條友亙換左應該雷霆3:1Jazz

bin完咪算 再多都肉酸

熱火都應該唔會比人3:1

Kelvin Hart

4:0

油頭依家諗點解唔趁白邊之前仲有trade value就trade走佢

咪燈啦頂你

好可惜 冇

練唔出射波

會冇今日呢場

勁到

係愛呀哈利.JPG

單換TT

對手係.........

不要再說了.JPG

今個series有d失望 本身諗住有機會可以有機會羸 or 打到第6 第7場

依家現晒形實無人接

浪費時間交換垃圾

放上淘寶等水魚了

你當tt係咩?

係吾皇既兄弟呀!

你話trade就ｔｒａｄｅ呀？

係就放ｗａｄｅ時塔單啦屌你.ｊｐｇ

防守就有少少

拓7癗都喺

76準備打我皇啦

熱火常規賽已經用Playoffs 強度去守

去到Playoffs 人地認真 習慣曬 已經唔驚你防守

癗

唔係塞咩

其實好多場都係差少少,臨門一腳先輸

我覺得攻既問題嚴重D

踩護眼罩呢

塞同龍輸硬

Q4倒左d，未倒哂
神準既話我賭波發左

打鹿/塞咩唔係

幾場第4節倒水 睇到好L燥 本身仲諗住可以睇到lbj vs wade呢個playoffs 戲碼 又係臨尾幾場搞到冇得睇

黑哨塞

攻既問題>防

咁不如直接講打湧

真係睇唔到塞點打得贏數字人

我反而想知出面邊度吹刺
似係假膠做

有少帥

得鹿先可以輸比殘陣塞

又要射得防守又要勁，但你比新仔約人咋師兄

唔好要求咁多啦

柒碌都唔撚守三分既

邊隊贏有咩所謂，反正最後都係比湧4:0

真係唔個暑假可以點換人， 無個有trade value

熱火貧攻,防守已經幾好
richardson一定唔trade得

其中絶招， 專對ｍｂ

一場已袋

熱水過到76都過唔到塞/鹿啦

換淫ｋｌａｙ返熱火。

換你個仔牙

上場佢成個小朋友咁

理撚得你，一場己袋。ｊｐｇ

真

係球場上

我就係快樂兒童

就好似足球小將咁，跑半集都過唔到半場

係咪第一場睇呢個series

ｌｂｊ？

同狼一樣
標都懶

紅撚力挽狂瀾 拯救熱水

連ｐｉｃｋ 換？

或到期合約。

紅撚直到現在的表現是十分令人驚喜的

東岸有強隊然到宇宙勇架
無錯，就係矮仔隊ｂｏｓｔｏｎ

Playoff 前應該無一隊想打熱火 D 防守太難搞、 好花體能、 但依家人人都覺得係好籌

你地睇吓水下年個cap先

洗乜守？

都唔入既，專心頂位搶籃板好過啦

倒水

Heat in seven

其實熱火有ｄｒａｇｉｃ 有ｗｉｎｓｌｏｗ 有白邊， 有第六人ｗａｄｅ

幾好架啦

比人捉到路，連續幾下都一樣

垃圾熱火 成隊執撚7左佢

76果陣常規第4節出名倒水 點知一山還有一山高

ｃａｐ 咪清羅，你唔係唔識呀。

球會經理點做架你，學下我湖啦。

白邊

鬥倒。
因為海軍遇水兵

渣直真係爆唔到
場場啲表現勁平均

倒了倒了

係76人最怕佢d體能波
season的確俾到好大壓力
至於其他都冇咩話俾熱火剋住

76班射手真喺off balance射上癮

意粉慣性飄移

換返MB出殷打啦

76幾耐冇入過

一山還有一山還有一山高

我愛76

開始倒水

長毛過左熱火之後,個人正常左,仲好駛好用左

wade

屌你Dragic Playoffs冇曬進攻 Winslow 常規賽有射波 Playoffs 就整幾球air 白邊唔撚講 而家2k 86 能力值

但Playoffs 打到咁 隨時跌落去 80以下 ，跟住又係Twitter 屌撚曬鬼

屌奶星ryo蛇我平時咁讚你

ｗｈｉｔｅｓｉｄｅ呀

七呎高又夠大隻

籃板又好。仲想點？

唔係要佢做ｏｎｅａｌ咁下下入波呀？

入到playoff熱火點都好打過鹿同巫師，最想打應該係溜馬

Dragic 果陣係suns打得好出 直頭成個翻版nash咁

靠黑哨

我皇

mma

2nd seed牙

會唔會熱血得滯

Johnson

一次過打三件

James Johnson場場都搞到打交咁

johnson想點撚樣

熱水矛能到

同真拳王打波,其實D壓力都幾大
對方又驚得罪佢
隊友又驚佢打死人

適應期啫

難唔到佢地既

咪忘記教練係差仔， 佢有料架

Johnson MMA

茅撚到

又驚佢真係同你打拳

追緊分 好心johnson就收下脾氣啦頂

溜馬可以同騎士火拚，實力不容忽視

根本就師成拿殊

只係唔去小牛去熱火之嘛

Johnson做乜9？？？

其實Johnson 好似街場個d唔識打波個d大隻佬

咁先係季後賽嘛

屌 紅撚出界啊 熱水波

好賤 76隻吉祥帶拳套

定係戰術黎 影響人地節奏

咁就要入佢中路

Winslow playoff 打得好左， 佢第二年油頭諗住tank比佢練可惜佢傷左。。。 但見佢playoff 係有進步既

但愈黎愈覺得冇左果浸nash味 串唔到起隊波

MB eq幾好

ｊｊ同佢打返場啦，講

追到差8分 如果攞個f1就真喺多謝晒

淆底咋 拳王喎

下面4隊，原本我排76人最想打bucks
之後heat, pacers再到wizards

明顯係戰術啦 場場都出手

睇呢度文字直播真係好精彩

拳王仲what

呢ｄ咪叫心理質素

Review乜撚啊 俾返個波熱水啦

一定唔會想打巫

不嬲都係文字演繹得到肉ｄ

比波黎啦

吊你mma 真係出黎搞笑， 拎左份長約真係以為自己係大佬

唔係咁易架

agger

拳王同你隻揪

贏咗嗰個有波開

Tyler Johnson

9分，唔穩陣

flop

唔換winslow 出黎係咩玩法

下下都落手真係好on9

鹿無教練好傷，如果有個好少少嘅教可以行遠好多

想當年係速龍只係苦力要黎衝下籃搶下板
而家就當左自己係主力球員又學人單打又亂射3分

拳王

76要被反杯了

Tyler Johnson應該最後一場打熱水 暑假我唔信油頭唔整走佢

追人追到無氣， 抖下都得呱

agger，炒kidd真係唔知jm9

搞掂mb, heat 都仲有機

梳化係又跳唔係又跳

叫bud黎教

佢張約， 希望加埋e0ton 有人要

MB 5犯

係，整傷mb

靠呀Ben 含得撚

叫長毛啪斷佢隻手

講緊foul out 佢啦 柒轆

有牙富

大約唔係佢球場既打波既表現
係佢球場上保衛隊友既表現

搞掂mb個任務本來係白邊。。。

9.9

有無人睇直播link，留意到個chat room係咁rip will Smith ？

WADE, 再見了

睇ｊｅｒ 睇ｊｅｒ

睇ｊｅｒ錄個七。

街霸個件，單眼拳王

閪ft>Embiid

我睇到rip spurs

有冇人經過昨天個場聽到雞聲就好煩厭

棄守換攻

又犯規

屌，呢個失望啦
mb同艾迪kelly打仲好睇

得分主力係我大紅撚牙

病閪到底幾時先有射波呀 頭先個球咁空都唔射

比個保安咁高薪

打群交幾時都好過隻抽架啦

留多年啦， 仲有戰力 睇佢陰人好好丁

係呢隊真係唔需要有射波

我消左聲睇

駁唔到

都唔知條友係咪扮嘢
season ft% 56%，入playoff變咗75%
等陣入二輪無啦啦三分射到啪啪聲，打東決球球殺入鋤樽

轉完個身發現方圓十里都無隊友/敵人
發呆果下笑咗

e0ton唔係完約啦咩

痴線,我係佢隊友會好大壓力囉,佢打人又驚佢打死人,過去制止佢,又驚唔小心中佢一野自己都死埋

喺我就下年po當秘密武器用

A!!!
咇咇咇咇咇

病閪吹大左

唔知佢對adam會點

冇射波真係好傷

點解要收mb

好似吾皇咁不停進化

5飯

嘩紅撚

邊個係mma

謝謝
btw 紅撚

Redick

可以鐵桶陣 贏了

紅撚 意粉

on9, reddick belini

紅撚

jj 紅撚

Sorry me7

兩個係咁交叉走

熱火放假

wade係咪最後一場?

完

意粉 耶穌真係靚簽

意粉紅撚企定定射咪入囉 喺要飄住射

熱火 K.O.

首支東岸入2輪嘅隊伍
數字人

數字人又贏

有待應 熱火會唔會羸

場上面個5個下年留低wade就ok 其他不了

依頭講完果頭甩手

完咗啦仲foul

你老母啦奧連力
呢下明衝埋去係度扮無辜

88 MMA 88明星wade

76入二輪
睇黎東決有望

都唔知下季熱會點

Trust the process

如果開個盤賭東西岸最先晉級嘅球隊，全球有幾多人估到係燒鵝數字人

Wade

講堅,今年熱火入到playoff已經令人跌晒眼鏡

唔會，76人太勁

我係油頭一定諗計換走白邊

兩個一齊對面切
都唔知捉邊個好

俾我都會

冇咗慈善家爛網 有難度

76人就正常.
燒鵝真係意料之外

上年都係差少少

諗起季初白邊仲挑9MB機

蜘蛛俠唔係綠軍fans 咩

做咩要抽佢

特登揀打數字人

好想喊一諗到可能係佢最後一場波

韋迪

Wade同manu下季都會戰勝歸來

吾皇

韋迪呀

點估到會然咁撚閪

新手想問MB係邊個,有咩典故?

應該唔會
似開份唔差既約俾佢留係熱
利9up

數字人會估到既
西岸果邊我諗比四次機會我應該都揀到

em(M)biid(B)

my bad

一早預左

到馬刺放暑假

四次機會

長知識了 THANKS CHING

東岸難估在覺得騎會4-1溜

但數字人應該第二隊出都估到

JJ redick

你咪撚咁低質啦

其實早Ｄ抖去做水療仲好啦

你班老野，好返先出來打波啦

呢個係must黎
唔使太傷心

屌原來我一直認錯

識波

哦 原來係佢 佢講野好低b架

馬刺輸少過20分我收貨了

76人

廢9入3分

屌強姦咁款 刺D老野完全跟唔上個節奏

放到佢企定定左幾秒

頂你 我JJ不知幾撚勁 射到我面都濕哂

之前打勇仲氣勢如雄，每場都差dd 贏勇，幾咁熱血，點知對鵝竟然腳軟

JOJO的奇妙冒險

唔好再講啦 summer time 啦

所以叫mb

好似一黎就想收你工咁

俺は人間をやめるぞ ジョジョー

最後會唔會110:0

234:0

playoffs 都係老鬼勁
red dick MVP

輪到刺出局了

係就莊贏到喊
+21都係5倍

會唔會燈得過份咗

上場輸左嬲嬲豬
今場要發洩

屎綠

刺投降啦

乜柒都話登，連登d 質素

Aldridge 搞咩 以前喺拓柒都好地地 入左馬刺廢到

110:0 不是夢

除咗基佬同la，其他人起手完全唔覺會入

籃球係打防守既

練兵啦 打撚咩

今季打得好好喎，冇佢入唔到PO啦

今季超水準啦 咪幾分中就屌人垃圾

毛巾詐死比自己友踩

你收皮啦. 唔係你唔出

睇第一場?

成個巨人陣咁

4分鐘論

唔係一球論已經好好

一年第一次睇唔好屌啦
半節球迷

傷牙

吹牙

咁都射唔入咪入po好嗎

心照啦

淨係睇呢到以為我勇炒緊30比0

比起以前喺拓柒差幾皮

毛巾呢下想打交？

拿唔好咁

比Ｄ信心自己

炒左， 咪再執返射過羅

太多歷練 身心都累了

打得最辛苦就係佢.落低位俾人夾到傻.又要爭籃板
咁都俾人屌

下年續約。簽到佢四十碎

上籃犯左規,球証吹慢左,但係補籃照計,係咩玩法

ＭＩＬＬＳ？

第六人矮仔

LA 同 LBJ邊個辛苦D

玩法唔同
一個要控波
一個要執板

LA 辛苦完輸波

西書

lbj啦，連教練都做埋

La
起碼係打湧

唔入先吹

上年勇game4打拓，第一節就打完

０：９

８：１１

我剌反ＣＡＰ在望

馬刺勇士2:3 confirmed

LMA對住廢鳩KD 包夾

唔公平呀!

第3節再講呢句

又要生命石守klay

勇D出手 , 下round比鵝SM啦

AI發神經

要不要冇kawai 湧咁9真喺首輪88

燈
過到呢round 先講啦

個動作係吹上籃動作?
吹佢瞓地??
我睇唔通

我刺必勝 毛巾30分

又Loop

你中頭獎 毛巾都唔會30分

我以為吹比gay
點知lma射罰球

要不是無curry 剌咁9真係被橫掃

牙Fred型仔到

濕了

好MK. LOVE型好多.

下輪有手感 你定喎

每次睇刺見到gasoft就想熄機

Curry未有復出消息,呢場應該SPURS贏

唔夠歷練

過到今輪先啦湧

呻吟

0-3反cap
重要湧嘅
刺直接champ都得啦

禾湧未驚過

依加睇返真係好多球員都會用
DIRK 個招單腳 FADE AWAY

依招既實用程度已經可以比美Europe step
好少有球員既signature move 有咁高實用性同採用性咁高
dirk 對籃球既貢獻真係好大

慢撚D傳波思維唔錯

可惜力不從心

259成名絕技
劍圍都未講

馬刺依個陣都打成咁 好叻嫁啦

但宜家一喺射3一喺鏟 冇人fade away

拎唔到都當有champ啦..

佢食開腦嘅
Body出事冇計啦

依招mj都破唔到

諗起GASOFT張長約真係喊出黎

鬍鬚佬博foul先喺最勁

259係Pull up
教左龜pull up再走
幫自己係西岸少個對手

紅色係咪代表你有份負評

大迴環唔係改左例bam 左呢咩？

唔知點解硬係覺下年會有水魚食左佢

呢下FAKE真係世界級

變左pf

連埋可愛送去LAKERS可以考慮

yes

Nice Bin

如果其他隊可以trade到kawhi 屎都食

Gasoft

trade Kawhi 送廢老

收錢

不要Leonard囉

trade kawhi + 打包所有廢老走

可愛+廢佬換吾皇 + KK

包埋波波教練就制
我估騎士即TRADE

高佬專用. 你試下西書咁.

不了 送走廢老換廢老

我騎VS 剌

騎出
TT JR LUE

剌出

可愛,AD 波波教練

259 都唔知幾多分係咁拎返來

D美國佬歌好難聽

AD?

踢蛋

全部人同我收聲啦屌你老母嘈夠未

Alrdige

kawhi+gasol trade james+jeff green

gasol真係老態盡現

騎蝕死

唔制,無so

單換 kawhi vs james 都仲可以既

非馬後炮，一早講咗heat最易打 bucks點講都叫有allstar

西書有招熱血pull up3咪得
你招高佬單腳，留番黎打飛機

柒

何以見得?

由個人signature move
轉變做高佬常用技已經夠勁夠傳奇啦
Dick legacy

騎實肯單換啦,james年年都簽1+1 年年都傳要走

想問下殺龜大會係咪聽日開？

Nba呂布

佛光普照了

唉，屎綠

其實未必
lbj 帶動cleveland 經濟增長
冇咩邊個球員做到

可惜牠已block我

why

吾皇做新聞姐

佢留隊=對球隊無影響

但又不斷增加知名度

gasoft退休算啦

Gasoft又鳩叫下就有雞

gasol對west依個match up 好似俾west爆左好多場 1500萬vs老底

趁仲有價值抬高張約者,下張約可能一簽3,4年架啦

唔知 已經好幾日冇理過我了

Parker慘慘豬

俾人明放佢三分,佢真係炒俾人睇

痴線TP 4打2 揀射快攻3分

加嫂退休啦

gasoft

笑4

老啦 屌

4打2 -> 拖慢 -> 人地返哂黎 -> 射3分
咩玩法

佢不嬲都冇3分架啦
應該話今季邊個有3分

5年2億 打到38歲到時轉隊拎底薪同個仔一齊打

問兩句洗唔洗負皮牙

West睇撚實入面傳唔到

3,4年 網隊都唔要啦

吾皇喎

佢試下大叫話有隊簽佢4年約佢即簽,肯定大把隊爭崩頭

Klay

Klay打到咁勁係咪想curry趕唔切下輪返黎等佢可以做主角

淫klay今日幾淫

準備潮吹啦佢

想今年到佢拎fmvp , curry再等下先啦

Curry想攞轉牌子先啦

KD無態,下輪危危乎

Kd 炒左幾多球

my boy

除非打到7場
如果唔係二輪開波時間係一樣

murray係到勇真係可以5守4
頭先個球完全冇人理佢

mills.......雖然我知無時間
但果個位你根本無射開

呢下3分真係

屌都廢事

hack looney

識HACK一定HACK IGGY

咁快玩hack pop唔喺度喎

iggy年年都係playoffs d3分就起晒

終於明點解 Kerr 咁重用 Looney

Kd 仔

但冇行team option喎

259無手感都好撚勁

Kd持球快攻都幾無解

anderson

唉

慢

淫K 勁到呢

呢一球入唔到都無咁嬲 比多個攻勢人又失多球

Klayyyyyy

淫k

勁人太多都想送D俾人用下

今年睇黎都係湧拎冠
波叔應該掂到西決地板既
但未必過到湧

投降吧我沒有辦法

可能波叔有計呢.

來場打交, 大戰.........FOUL 走二五狗

軍師有咩妙計?

對雀屎真係唔好咁淡定

波叔過到雀屎先講啦

harden 打到game 1咁起Q 咪得

Gobear實比人撚死

我睇睇個比分 得啖笑

湧又贏

比波縮撚足go bear4場

高佬嚟講 應該得廢鳩唔會比波縮撚到

仲以為我湧收撚咗皮 原來lead緊十一分

盧比奧真係勁到on9 真兑現天賦

Come on man 點燈法？ 依家湧輸撚咗？

廢鳩唔算高佬

其實火箭真係未必贏到爵認真

勁撚到

印張咁野算點呀!

你都未計安東尼?

唔算數

Melo 1.3/game

WHY?

進攻?

VS

防守

Cp3守Donovan , capela 跟到gobear 同rubio

無啦輸硬

大家咁睇好我雀已經好感動

yes

有得傾其實已經係讚賞

打咩位

我龜下場就一個打兩個 收曬差仔同咪嘈皮

無我癗邊有人睇好雀

認真講雀屎整隊個態好D

輸波打人好正常

淫K今年多左射2分.....
真係好撚勁

如果佢打到咁神
我以後力撐神🐢

少帥iso brent brown

終於痴左線

我1995年已經迷雀

唔打啦唔打啦

佛祖

我現場睇過PETE打波

個陣已經迷JAZZ

KD空晒都炒

我去過美國10幾次，都未去過Utah睇波，計劃今年或明年去朝聖

成個鹽湖城啲水比我飲晒

箭點會過唔到jazz
個c 咁慢 jh 波縮至鐘意撚

勇然硬了

我都好想去

Durant

勇打得好hea咁

啊啊啊~

今場勇守得幾好

有聲

想當年飲NBA地帶d奶水大，班講波佬幫球員譯名真係貼切加抵死

廢鳩

加入摩門教....

信真主

green

你鍾意馬龍定史托頓

aldridge 一壓落底就有foul

mark eaton

why not both 啊，ching?

夠鐘送你個弱智仔去人道毁滅喇喎

領先十幾分話我燈 人唔笑狗都吠喇

我反湧唔代表冇智理到睇低湧

冇腦又想抽我水慳啲喇

你燈同幾比幾無關係
燈力不足啫

稍安毋躁

白人中鋒?

唔係黑腸?
不了

我mikan年代已經睇湖人

燈鳩咩 湧贏都燈 話刺贏就燈喇

講真我去旅行真係唔會排美國係頭幾位

怕咩?

咁認真?

呢度係連燈

我渣D

JERRY WEST時代咋

掛住禾?

我只去新加玻，台灣，泰國

美國日本都唔會去

想屌柒班臭口狗 乜鳩碎愛牙豬 含撚喇

班仆街係咁口臭架啦

又玻璃心

唉， 小學生唔洗返學咩？

岩牙
屌柒佢條勇狗就岩

Manu

帶弱智仔睇醫生未？

屌鳩佢就緊架喇 日日mon post抽水 抽水多過傾波

g持

有無人覺得degea同ben himons其實係相愛

相乜鳩 我都冇Block佢 廢撚事同佢小學生嘈

佢係要咬撚住

出 Swaggy 勇要拉開了

世事都給你看透

=.=

求下popo最後12分鐘用tp同manu啦！可能係2個最後一次合作

Kd打咁hea係咩事

係醉 not碎 ok？

波波冇在場

Popo冇黎

sorlo9.9

燈？ 點燈？ 請賜教

我有話你燈咩
咁撚嬲鳩做咩

笑到肚痛

murray又8板

修皮啦 自己友刀吾邦=.=

岩架啦 將牙豬碎屍

？？

reddit見到

Brett Brown真係好撚淫賤

話曬都係complete the process嚟
比下面好喎

呢啲雞唔應該吹廢鳩啦 打學界咩

打！給我往死裏打！

sorlo 咁係Nice Bin牙嘛

簡單啲喇 我就唔想阻住大家傾波 想嘈嘅唔洗係到嘴炮 約出黎慢慢嘈 唔約嘅唔洗quote我係到吠 或者完封我

見到fu g出面個post 笑撚死 一人演繹多角屌9筆掃 究竟fu g對鹿嘅愛有幾深 會否一閃即逝

你自貼先啦=.=

u know thai hand?

大佬 我比阿Ben追擊咗幾日 我扮睇唔到就係唔想嘈

你撥火？ 咁咪屌過囉

真打

烏冬?

你咪on9喇 你估我係二哥放個人資料上網？

我又唔係老鼠 又冇應承過貼 你技窮喇

睇鹿對parker嘅愛有幾深

諗諗下夫子好似我中學一個同學
好撚鐘意公鹿 買jennings波衫

lin

Jennings係幾吸引

你問我愛鹿有幾深，我愛鹿有幾分，我的情也真，我的愛也真，柏加代表我的心。

相認

屌你jer埋二哥咁9嘅

關我咩事=.=

拿

大家都係我d手手腳腳

比個面我唔好鬧膠ok?

夫g好似呢季先迷公鹿

佢迷parker only 佢好憎公鹿

我都冇鬧膠

系 梨系派膠

迷左帕三年啦

今季無distraction +季後賽有份打

屌你再嘈唔比狗飯你食

死勇狗

好詞好詞 fu g聞此歌定必泣不成聲

唔關你事？ 想抽人水又笠水 好心你喇

我第一日入玩具Post就知你on9到極點

你比我都唔食架啦=.=
又唔係夫g

好想用我Acl換parker Acl

第一日已經看透世事

幫degea了

笑到禾

玩具台唔派膠可以做咩

話曬刀g持過你創意台

好狗

無了,電單車快攻都失平衡

tp9 退休算啦

你有無試過上水係唔串我

笠水嘅想引戰嘅唔洗quote我 可以完封我

唔洗單單打打 衰撚過二哥

我寧願家嫂退先

有

樂壇真的難再有好歌麼﹖其實不然﹐缺的就是像盧冠廷這種高水準的音樂人吧~. Gaia Oh Gaia

愛你先jer你姐

規則你定？

聽到盧冠廷的新歌﹐雖然只是一首兩分多鐘的短歌﹐但是還是讓人雀躍。動聽易入腦的旋律﹐加上唐書琛簡潔又易明的歌詞﹐憑一闕短歌﹐就能輕輕鬆鬆帶出一個環保訊息。

Bledsoe的詛咒

傳聞見此圖不留言"屌你老母Bledsoe"

將會係屌女既時候turnover

259 tip入烏龍波

我都係Parker fan屎嚟

我gay 是但

KD 痴撚線，鐵足成場都可以call ball iso 打番起Q

我係絲

冇所謂

收手啦好嗎

屌你地兩個

屌你個女Bledsoe

sorlo

又唔係可愛守有乜所謂

唔洗=唔可以？ 你係咪唔識中文

你咪又係扮假膠抽水

份人可以幾撚垃圾 認真些少你就笠水

條撚會斷左係你個閪拎唔返出黎

佢真係好撚廢

咁我鄧個男仔慘

其實冇人守到KD，一個都冇

都係個句

前年咁撚穩贏左啦

259我屌你老母

25狗真係有資格call iso既

屌返佢轉頭

聽講世間係有一個三雙巨星係可以守到佢...

到時你都好痛苦

或者斷左又貼到你G點

有隊友執屎有咩所謂

前年話佢體力消耗過大

勇士依隊球隊真係好撚嘔心

正牙

扮假膠姐係真心定假膠

巴打

我覺得KERR太快用左推IGGY放正選呢招秘密武器
今年都係GG多

跟住再俾第二條仔吉

double high

到底D球證識唔識吹雞
有冇球證再培訓課程

有咩好屌
前年靠成隊癗都係靠佢同龜
下下打足全場咁濟仲要人下下clutch

fu g bug

LMA今年真係交足貨,偏偏就無左可受

今場唔屌mills
屌green

平靜美好天氣 已成往事
林木大海江河 已早變樣
遠遠山峰冰雪 溶掉以後
炎熱氣溫高漲歲月長
同在星河下 千絲牽萬縷
無獨有偶時 惡夢像狂潮
種了因必有果 甘苦知多少
來日會如何要靠現在

果年playoff 內線kanter 同adam 戰術地位好重要

呢招應該只係代Curry姐
Curry下round復出就冇特別架啦

心水清係唔會理架啦

Kanter屈到喊

259今年出咗名係幾鐵都好，臨尾點都會將命中率拉返起

都唔係咩秘密武器，只係IGGY控場比較好

對刺仲要收埋秘密武器
有Curry就唔駛咁出啦

唔出 Swaggy = 倒水

樓豬屎忽真係好正
大家有機會嘅真係要幫襯下

應該仲有其他既

當年係用黎無中鋒狀態
今年IGGY本來個勢係話俾人知佢回晒塘
點知PLAYOFF咁快露左底原來仲有貨交

Swaggy守波

衝呀你老母

我比隻Ben 抽咗幾多日水 我有冇同佢嘈先

其實我覺得寧願留Casspi好過留Swaggy

有curry唔使2gu key
本身就唔係佢強項

不嬲都係話3-1比人反cup2個都係責任

但偏偏到依加都係屌鳩西書累到輸嘅多

馬刺仲有機喎

接近每日都見到佢開人波or被開波

keyboard都俾佢用壞

ok
跟隊

黑屎fk

控場係幾好 只係都用得1round 都唔可話係咩秘密武器

我覺得swaggy 幾岩用
得閒放下冷箭
唔知留唔留到

病閪識打中文你應該開心下

25係三個人中間爆左上去

KD 愈黎愈多榮譽既話，我開始認同十年後d 人會以為係wb 搞到輸波所以KD 先走

屌你一陣到你比人jer

大局己定

呢個ＨＡＭＭＥＲDUNK 己攪掂馬剌

湧今日d三分炒成咁都無人殺

game 6定7尾段hea打搞埋d on9 turnover呢世都記得

報左警，唔知你地知唔知，樓豬未夠16

on9湧岩先領先十分仲打咁快

禾刀系美國人wo

無身份證你話佢岩岩出世都得

仆街成班痴線佬

我覺得Swaggy喺湧好唔穩定

人地贏到波

廢鳩咩數據黎

玩具真係睇最後半節

你衰過一次？

蔣囝唔好

咁樣俾廢鳩TIP入

25多手到

扮咩=.=

你上次不知幾enjoy

酉卒口愛口牙豕者

所到打字打到咁

4fun

無手感仲射咩鳩3分

最後半節都矛人睇...

吾系甘牙馬

Looney炸板個下又幾有趣

LMA

生命籃球

屌你looney射3分 ？

3fun

kd係時候收你皮

湧

唔好話柒箭/jazz
鵝都可以收你皮啊倒水湧

2fun

廢鳩個TO叫左幾次先有人聽到

Lead緊幾分咋
平時癗贏緊十幾分都比人殺到傻

又要聊鳩我 之後怪我開人波

Goodest logic

湧特登等curry定點

睇到嬲

刺贏呢場唔知幾多人破產

因為會倒左去

LMA 打入底點解咁易draw 到foul，其他內線都唔覺咁易吹

呢D係籃球智慧

夠鐘呀, 要炸上去架

go spurs

3夾佢嘛
撞到一個都吹啦

碎

主要湧4夾佢

快撚d收湧皮

拖長來打?

撚馬剌?

LEAD住二分

spur in 7

I mean 之前佢背籃1 on 1 果d，唔係岩岩呢球

8中1同5中1
無人屌Pull up 3

一半係罵戰
一半係gay

成班契弟係度鳩射三分
lead 緊13分射到得翻2分

KD 撚樣黎

又燈

值錢咪就係值錢係呢度囉

守得好好架啦

kd幾球救命波救左勇

kd
真係痴線

放暑假了